問絲打：男人著乜類型嘅底褲最吸引？

三角
四角
T-back
孖煙通
唔著
其他？

有大笨象個條

心型紙尿片

係大條嘅著咩都吸引 細嘅著咩都睇唔到

男人老狗洗咩著底褲

三角，要有牌子，橡筋位唔可以鬆晒

三角 ？
乜撚野？唔洗諗，一定係死青頭仔，仲要呀媽幫手買底褲果啲戇鳩仔囉
四角？
係咪緊身果款？多數係死gay佬

孖煙通
唔著（要大大的）

有動感超人果隻

仲以為會變gay post

時晨未到啫

一田買個啲日系風格圖孖煙通
利申：著緊，男女都話型

一撚定係三角 成個袋形出哂黎

子彈

唔着